「即時」嚴重抄車事故

兩篇同一人而且完全無source
Fake check 精神呢？你班友見到制裁開心到傻左？
咁易比人撚到？

同我罰抄十次「我以後要fake check」

Sor
係fact

十連

fake

推

我意思係自膠頭post 打左fact check 做fake check

呢d發放假消息既ac要bam撚左佢啦

已block
仲有個 標題好鐘意用 人民日報：
次次都係無醬油

仲有抄車

以為樓主想講楊明

推先

全部同我推同辟謠
唔好上Twitter 柒出國際

btw
係炒車唔係抄......

咁都唔睇下

老衲

衲dee例外的

Sor
我係手寫輸入L
我係老野唔識打字

所以應該問source搵source

抄

炒

fack

fact

樓豬罰抄啦